我有一個靚女ex仲係好中意我

我都話唔復合仲成日都煩住我，但係有時佢消失左我又好在意......

同佢69囉

咩係69

互含

正經post

你會點罵佢 我覺得佢煩 有時罵佢都會錫住佢

點解分手

犯賤

睇住後悔呀巴打

唔介紹你地識了 可能對佢仲有Feel 但係就係復合唔到